一人一首勵志歌

突然要勵志歌呆左一日都諗唔到一首所以 集思廣益

SPYAIR- Some Like It Hot
Sukima Switch- Golden Time Lover

紅蓮の弓矢

只要有一技之長，隨時三上都任你X

紅日

光陰不會往後退

隆重登場，好嘢嚟